其實我真心唔明鬼佬有乜好!!!!!!!!!!!!!!!!!

「識揀梗係揀鬼佬啦，蘭貴坊最多。」90後Bibi說。
「吓，點解？」Brenda說。
「鬼佬通常都有錢啲，移民得嚟香港都係專業人士啦，而且多數自己住，即係有樓啦！」Bibi得戚地說。
「未必㗎喎，可能純粹嚟旅遊玩吓。」Brenda說。
「就算唔講錢，性格都好好多啦，gentleman之餘仲識氹女仔，又浪漫喎，開口埋口都I love you同I miss you，唔似啲港男咁叫佢講句我愛你好似逼佢去死咁。」Bibi說。
「其實Gentleman呢家嘢可以扮嘅，有時我反而覺得好假。」Brenda說。
「講你都唔明㗎啦，唔講喇，約咗Benjamin食lunch，拜。」Bibi說。

Bibi可說是我認識的人當中崇洋崇到出哂面的一位，很容易知道她當天有沒有約會，因為她平日上班都是素顏、運動外套及長褲，但有約的話一定是濃妝、貼身衫、短裙加黑絲。她有很多交友apps，但只會挑鬼佬來聊天，不論是單身的還是有婦之夫，上班只是她的兼職，正職是吊金龜。有趣的是她很愛與同事分享她與鬼佬相處的事，可能覺得巧威威吧？

她說鬼佬都不用吃飯，午餐喝咖啡、晚餐喝酒便足夠，於是她也一樣不吃飯，頂多喝杯朱古力便算，回公司再吃麵包餅乾。鬼佬喜歡到公園散步看書，接觸大自然，於是最怕曬太陽的她說從小到大最愛戶愛活動。我也試過撞到Bibi與鬼佬一起吃飯，鬼佬身型高挑，像模特兒，戴黑超，一見面就攬腰掃背，難道這些便是gentleman的表現？我真是傻傻分不清楚。

我們一班八公八婆同事都暗暗地說鬼佬也是人，怎會不用吃飯？除非他練仙！大家都說鬼佬一早已吃飽，只是連飯錢也不想花在Bibi身上，想吃免費餐而已，傻傻的Bibi還懵然不知。通常她連續幾天濃妝之後又會素顏一段時間，至於是鬼佬o趙完鬆、連鬼佬都唔「吼」佢還是她自己看不上眼，就不得而知了。

其實我不明白為何這麽多人崇洋，可能是在澳洲時看到太多專食女的鬼佬吧？他們說落club只是為了食女，看對了眼，喝杯酒聊幾句便可以上房，還覺得我不喝酒不落club很奇怪。我承認我是偏愛港男，原因很簡單，大家都說廣東話，至少我說爛gag他會懂得笑，文化差異沒有那麼大，雖然間中也會投訴港男不夠浪漫，不夠甜言蜜語，但行動總比花言巧語更重要。

題外話，其實鬼佬更愛AA制，男女平等嘛，反而我發覺部分港男都比較大男人，喜歡爭畀錢，就算AA制他都會計若數，不介意多付一點點。又有人投訴港男太幼稚，長不大，終日喜歡打機，其實鬼佬咪一樣，只是他們更懂得裝成熟。懶gentleman的鬼佬與坦誠爆粗的港男，還是後者更可愛。

講到尾只要邊個比多d錢就邊個好d

但唔會係大部份連登仔囉

香港人既臉就係比果d崇洋臭雞丟哂

崇洋港女食狗屎

收皮啦香港人

底級人種

英文好

其實鬼佬好多都冇乜禮貌

Agger

所以早排有鬼老出左本食港女攻略
中出就飛 去其他地方再食過

港男仲丟臉

做工程呢行
對親啲鬼佬又廢又鳩又hea